有冇人粒lin好能易損

平時跑開6k左右,2/3日一次
本身天氣熱d除衫跑都ok,呢排天氣凍唔著衫頂唔緊,一著番跑左幾次就拿住拿住,feel到就損
除左帶bra可以點拆,乳貼?通常邊度有得買

我個frd都係
試過踢波踢到甩lin

係咪係地下磨果個

唔好著緊身衫

皺紋膠紙加紙巾

剪左佢咪唔會損

你粒lin太乾

搵條女奶濕佢啦

Rash guard

唔算緊

搽凡士林最少頂到20k

如果唔著衫多數唔會有問題

樓主6pack唔使著3分分鐘跑完有女吊

用阿婆口水潤吓就冇咩事

唔用乳貼可以用膠布，長跑好易磨損。

係

你需要既係異性既口水

搽凡士林，
買件質地好啲嘅衫，同埋唔好太鬆身

好易吮

洗咗二十萬俾潘書韻，四萬三蚊手袋，二萬蚊現金，三萬蚊戒指俾renee，二隻戒指漏咗喺的士，潘書韻你個魔鬼

潘書韻係魔鬼，天使面孔但係魔鬼心腸

其實痕係咪即係損左?
我間唔中就會好痕 但又唔見有血

你想損我粒lin我welcome